如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：黨鐵Popcorn／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園
西區：中山公園
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

推

如果星期一晚18區開花失敗 就代表大家默許左呢條惡法
因為第日市面會如常運作
大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊 夜晚8點呀

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

聽日一撚定要夜晚18區開花

聽日有咩活動有冇人知嫁？

18區開花 裝修手足入嚟接Job

聽日一撚定要夜晚18區開花

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

gogogog

多謝
重陽節大家做孝子

對準十八區既政權標誌 做好文宣好嗎
14年係因為大台輸
19年我地要自省進化 人不犯我我不犯人
唔好因爲自己輸

Pish

聽日紅日喎 . 文宣又話一點開始？

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

Push 夜晚8點

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

我都覺得係

我諗留返各區手足自己決定
連登的確只係提供High level既戰略文宣
實際行動部署都唔方便係到講太死

聽日假日就早少少啦

聽日放假，點解要等夜晚？

點開花法？呢樣又話影響民意嗰野又話影響國際支持
想前線點做？

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

開花失敗=默許？on9

夜晚8點定晏就3點呀
鳩推POST都理性D喇

無行動顯示反抗決心
唔係默許係咩啊

幾點開始都好，最緊要爆到星期二停黨鐵

我手頭上有既文宣全部係8點
詳細要每區手足自己因時決定 無可能下下講得死

星期五晚示範左一次

你講個d好多都係風向撚
自行分析

過左美國人權法，殺人我都唔割

求下前線手足比個機會我係煲底識下仔仔

根本無抵觸, 唔好比風向撚玩到你地陀陀令啦

推阿！

假期就早啲啦 咪玩啦8點
2/3點就差唔多

其實8點咁晏真係冇乜用. 啲人返哂屋企. 鋪頭收到風拉哂閘. 要走.要變身都係難道高好多！
我提議5.6點開始. 天氣冇咁熱. 人又訓醒左. 又殺啲狗一個措手不及. 亂掉tg又會整到街坊. 到時更加多人支持我地

我張文宣係三點 有冇人重開

推啊！
咪撚玩啦8點
推2/3/4/5點都好

幫我推依張

幫手share

撞女手足嗰個的士行唔係豪華大，炒車呀各位

Push

重新開post啦 好多人淨係睇第一頁

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

但緊記 敵進我退 要減低消耗 先係遊擊

如果香港人權及民主法案通過唔到
請準備好 港共光明正大殺人啦

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

有時散播恐慌傳言會比直接爆更有用
睇下呢幾日幾多人排隊

利申 唔叫人做犯法野

[長文][召喚全世界] 嘈完就入黎 睇下下一步應該做咩

爆quota 一陣重開

重陽節重陽節

每次決定好時間突然又有人話改時間 咁做好左既文宣點算？我應該跟邊個時間好？以後有文宣不如大家整投票 決定好個時間先 如果唔係會好混亂

BBC:

Anti-government marches in Hong Kong have ended in rioting, with attacks on government offices, a metro station and businesses with ties to mainland China.

CNN:

Violent protests which began Friday stretched into the early hours of Saturday, beyond the midnight deadline when the new anti-mask regulations began. They spread out across the city and soon devolved into violent clashes, with protesters throwing petrol bombs and police responding with pepper spray and tear gas.

UN rights chief :

UN human rights chief Michelle Bachelet said Saturday she was “troubled” by Hong Kong’s increasingly violent pro-democracy protests

開始無人話警察武力不對等，國際開始支持港府。再係咁落去，美國人權及民主法案好可能被否決

可唔可以做多D外國文宣 (Twitter), 唔好覺得有班人會做, 人人都要文宣!!

不嬲講左假期一點 平日就八點
咁我覺得聽日一點三點都無咩分別ge
不過八點一定太遲

早少少啦

聽日見

晏就開始
唔同意夜晚8點

咪係 過之前就乜都唔做？

2019.10.06 #大埔 #新興橋
今晚10半左右 街坊嚟走經新興橋
大埔防暴警察突然係大埔警處出來衝上新興
嚇到班街坊驚到周圍走 真係好似2-30個人
軍隊想追打人想追住班街坊打
我大叫 跟住成班警察停低望住我
我感覺佢地想拉我
我嚇到要話佢地：
佢地好大聲同我講野 我咪話你地做物今冇禮貌
問佢做物無啦啦衝上來 警察竟然話唔知
問佢你知唔知宜度新興係私人地方
警察話係咩我唔知 指住大埔超級城方向話個邊唔係
我話大埔超級城兩邊都係私人地方
我問佢地衝上來做物 竟然話唔知
我問佢地啊頭係邊 點會咩都唔知衝上來
不斷問佢地啊頭係邊 點做野 咩都唔知衝上來
有位啊sir行近我嚇我
我清楚話比佢地知 我自己一個 著拖鞋 冇蒙面
唔係諗住拉我 叫佢企開啲
有幾個警察個頭盔開燈照我 又比同事叫又開又熄燈
我話 今日單野我一定會講出來 一定上新聞
警察先走返入警處
唔係講一句 警察做野唔洗人教就得
親身親自問嫁
冇啊頭原來可以亂衝出來既
警察原來可以係私人地方衝上來打人
無計劃行動就可以周圍圍捕 出來嚇人
警察通例呢 叫市民守法 警察自己又亂來
我叫佢地開閃光燈叫人點訓 返去熄左佢
佢地返警處不旦冇熄燈 個兩個開閃燈既警察係今搞到街坊要同你對罵 開到十一點先熄燈

自行圈重點 謝謝 麻煩廣傳上新聞
答應左會傳開去 就係會做

陸續有來啊

聽日早d啦

搵人重開同推呢張 下晝三點

賞善罰惡！早一日手足罰完惡 第二日自動波就要賞善！

下午就要開始

tui

我知 最後有共識係3點咁緊係3點 只係時間集中啲易辦事姐

開花可以跟自己意願。

和理非
1. 唱下歌
2. 懲罰黃店

勇武
1. 快閃裝修鐵就夠 (可以幫手自動三罷)

其他可以再諗。

我星期二唔要返工啊

最近每日都有太多資訊 反而令社會消化唔切 好似印尼個女記者咁 已經無人再提
我建議降低事件嘅頻率 好似回到七八月咁 放慢步調 令每件事有時間煲大佢 發酵至721/831一樣深植人心同比外媒大報
降低事件頻率另外有一個好處就係每次行動都有充足嘅討論同準備 令大家有準確嘅方向同埋唔會有咁多失誤 以打籃球為例 快攻有時可以攞到好多分 但有時都要控制節奏慢慢打 掌握到節奏嘅球隊通常先係贏嗰一方（例子有啲差 有錯勿屌）

push

[遍地落區公投] 連登已被嚴重滲透，任何風向公投都唔應該再係連登搞

[18區開花] 一句講晒，聽日一點定八點？

今晚d風向全部勁鬼
講到美國過緊草案我地就可以do nothing
過完美軍就會壓境咁

推！

點解要夜晚

推呢個
[Repost]如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法

Pull

先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

有人要祭祖

香港人絕不妥協

唔係唔贊成18區，但有冇辨法唔破壞？

新金寶茶餐廳 - 石硤尾南昌街113號地下
需要裝修

過左美國人權法先係嬴既方法
只要忍十日就得

老實講 點解要俾政府拖住我地嘅節奏嚟玩
文宣真係開始追唔上勇武步伐
十八區開花可以係人鏈 唱國歌
唔係話割勇武割和理非
係始終要等大家回一回度氣 俾多啲時間文宣煲大核彈
裝修如果係咁大爭議的話 商討下先再睇下點處理都得
一如兩個月前的不合作運動一樣要反思運動方向

同埋冇咩人知

雖然唔同意咁密 但照推

可以起我底睇我係咪風向能
我只係唔明點解開花失敗代表默許
我支持開花 但可唔可以轉下玩法

追一套劇三日上演同一劇情任何人都會麻木
我支持開花之餘發揮創意唔好日日都又火又血
香港人最叻唔係暴力 係玩野

Btw，過左人權法我要見到廢老手腳360向後兼爆春袋呀DLLM

夜晚8點 快閃 要第2日黨鐵繼續收閃

咁快講定，d 狗又企定等

18區！

點解冇人組隊圍狗宿？

等等先
開花係咩意思先
做咩先, 講清楚好WO

黑 港共 黨鐵 要繼續破壞 唔同意破壞要停
星期二朝黨鐵要繼續收皮

推 班狗實出哂黎 大家小心

agger

推呀 唔好理岀面啲割𥱊po 睇見就火

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆，不篤灰

剛柔並重 先降半級 黑色只限港共建築物+黨鐵

日頭組隊懲罰黃店
夜晚裝修政府黨鐵保皇黑店

大哥唔係do nothing呀
我希望大家短期內do something new
玩下創意比啲唔好過份暴力既畫面

中場成績出左我話知前線火燒黑狗
我都會求前線娶我

黑 紅 藍 黃 都有野做到
定位自己揀

我唔接受惡法 但唔代表支持開花
而家開花的玩法完全斷送左之前的努力
外媒都開始掉轉槍頭
國會開始辯論幫定唔幫

唔撚可以同意更多

武力可以降半級
但勇武線絕不能停

勇武暫時做盡，和理非今日又行完
個d所謂ge成年上班族捨得罷工未呢

推 行動要繼續

[沙田柚入]求下大家唔好再散去市中心！！！

我都唔明大家急乜
搞到呢幾日要決勝咁款
咩唔做野等於默許
係咪on撚9
琴晚咪開曬花 失憶嚟？？

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

毛澤東：西藏越亂越好，可以鍛鍊軍隊，可以鍛鍊 基本群眾，又為將來平叛和實施改革提供充足的理由

大家要冷靜, 理性分析, 我地唔可以變成中共口中既暴徒

我地要外國幫手先可以贏, 佢地全部人都係左膠, 所以畫面要做好啲, 唔好咁多裝修, 要多裝飾

中共無理出老解, 8964, 之後被國際制裁
中共合理出老解, 新彊, 然後就沒有了然後

外國要有合理既藉口制裁中共

屌 都係個句 你靠自發罷工 去到港版六四上演都無可能架

pish

到時唔該揸噴漆嘅手足噴多幾隻字
反禁蒙面惡法
比人知道我地出黎其中一個目的

紅日就早啲啦

agger
反緊急法 反林鄭北韓式獨裁

下午嘅舉手

幫推

冇錯 緊急法咁大件事都唔繼續做野 就係默許
黑 紅 藍 黃 都有行動可以做
自己定位自己揀

如果星期二黨鐵驚得仔全日唔開(好似星期六咁), 咁就好啦

所以咪要開花..

正解示威者殺紅了眼分辨唔到咁清楚，只集中標誌性對象裝修好喇

Tui

巴打你好心急
隔離post 講得岩：唔好畀人帶住個節奏
定啲黎 謀而後行

冇錯 人權法還人權法 我地行動停左人權法都冇撚用
兩條路都一定要繼續行 有衝突都要

唔好亂裝修就得

-------
光復香港, 就是從各層面上, 奪回以上所有東西的控制權. 因此說對準政權是錯誤的, 政權知道你早會對準政權, 所以早就透過各種非政治關係裝成了平民在民間掌握巨大的民間權力, 你要對準的也是這些想統治你的「平民」, 搶回每一件東西的控制權.
若不能奪得, 則取而代之, 讓他沒落消失也可以. 而成功就是香港的東西的滲透度被最低化, 全部重新為香港的利益服務.
by 鄭立

另外，裝修商鋪係好有用
商界一直企係強權果邊或者食花生姿態
終於發現到事態嚴重
因為只要你要係香港做生意
就冇辦法唔理民意

政府都一樣
香港本身嘅和平繁榮係靠香港人合作同妥協換返黎
香港人都可以選擇唔合作唔妥協

紅色, 就係撐共撐警大集團。
美心, 吉野家呢啲其實唔可以話佢係黑, 最多係紅, 因為佢地係言論上攻擊抹黑示威者, 呢啲舖既裝修要停, 改為裝飾算, 另外starfuck裝黎意義不大, 因為平時都係比人hea多, 留番個地方俾手足入去涼冷氣, 俾同學仔齋溫書唔幫襯會唔會仲好?

裝修黑色目標應該係黨鐵, 福建幫優品, 富臨系列, 建制派議員既地頭
黨鐵做殺人幫兇, 建制為多年禍害香港根源, 福建幫就真係出埋人去斬手足, 所以全部一定要裝修.

至於藍色, 就係果啲冇乜影響力既撐共撐警小店

重陽重光

on9, 經過六日大家都攰喺屋企抖下又默許？邊個決定架？你呀？

完全封鎖上一頁

我都睇到r晒頭
先唔計4個月以嚟，
我地平日都冇開花
我地有冇變返做港豬？
政府有冇贏？我地又有冇贏輸？

其實明顯裝修連我地自己友都有爭議
點解唔討論出個共識出嚟先繼續
各有各做係啱，
但係有問題嘅嘢我地係咪要溝通好先
唔好郁啲就話人分化、割蓆
有班人又好努力想改善
又有班人打死都唔撚聽

黨鐵

唔同意 例子真係有啲差
緊急法都落左黎 冇得再用以前套諗法

721 個個都話好痛心黑社會治港 第日如常返工
831 個個都好痛心黑警打死人 第日如常返工
101 個個都好痛心黑警殺人 第日如常返工

107 緊急法開動3日後 港人如常返工
....

再係咁落去
港版六四, 老解入場, 港人如常返工 ?

叫人仲唔做野班友想點.

推爆佢

前線有黑社會有狗，冇清晰指引，你叫唔停佢地

反正唔過又未必贏
過又未必贏 點解唔試一次

開花可以開到出年
人權法只係等多十日

又 開花唔一定等如爆哂全港全有黨鐵站
玩下新意裝修得特別啲都得
香港人由運動至今都發揮左無限創意
大家最終都係想贏

如果今日燒哂成個黨鐵政府就會跪
我全力支持 我對死物其實無感覺

係希望大家諗下係打爛同唔打中間
放火同唔放火之間
係咪無其他玩野方法

裝修裝到麻將管都跪低哂
叫停?邊個最開心?
藍絲最開心囉 on9

推呀 撚狗呀

你鐘意啦
用你覺得OK既方式去抗爭唔好攪到人

時間照舊先聚到人 好似窗邊大叫咁一轉時間又收皮
同埋夜晚8點做野 可以令黨鐵第二日繼續收皮

班風向撚死全家

仲有十日美國復會喇 可唔可以停一停手比和理非進場阿 你自己睇下外國新聞 開始比人話我地暴力失焦 大家辛苦左咁耐 人權法點都十月會過 唔好因為掛住裝修搞到功虧一簣得唔得 自己用腦諗下啦

絕對同意你呀巴打

8點合理，唔可以俾佢有咁多時間修復

所以行動都可以令星期二被動罷工
夜晚8點做野 第二日黨鐵繼續收皮

和理3
勇武8

其實唔洗咁驚開花失敗=默許左呢條惡法
上星期五開花已經代表我地好撚嬲
咁星期六日無開花啦, 唔通我地又默許左呢條惡法?
之前呢, 平日港豬返工無事發生, 又=默許左呢條送中惡法?
唔係同你割, 我地點都唔會割
但依一刻最重要真係人權法案
你做錯一個決定, 就前功盡棄
之前solomon 已經提哂水話獨立係唔可行(我當係依一刻), 就醒水無人再提
咁點解要咁執著其中1,2個決定?

行動前要檢討下做法呀！唔好用不對等嘅武力

上海商業銀行，中原地產唔知算唔算

呢個最岩聽
詳細自己去自己區tg group到討論啦連登真心唔方便

暫緩裝修商舖，轉裝修政府、議辦、黨鐵

【十八區裝修指南】

多謝手足
可唔可以發揮下創意玩下啲新野
比啲畫面令人睇到會覺得好仆街但又好好笑
外國勢力第三日講爆鐵燒店連鬼佬都開始聽到悶
(雖然我自己好爽 有啲暴力畫面好治癒)

樓主你冷靜D先好唔好
上面個個回你, 唔係死全家就屌鳩人
唔冷靜贏唔到嫁

多謝你善意回應
前線經過今晚慢慢確立到裝修同神獸既原則
其實唔會同法案條線有衝突
多管齊下啦

岩呀

「認真」各位手足 借東風啊！！！

推

預計黨鐵車站就算夷為平地 星期二服務如常運作

我屌鳩邊個死全家/
邊個屌鳩我?

你會唔會回錯POST?

國際戰線 國內戰線 兩邊都唔停得
唔通我地停一個月等人權法過左 然後一通過就會立即一天都光晒？ 唔好咁天真
行動一定要繼續做 要接受現實係 大遊行已經唔可能做到 咁唯一行動就只有開花
黑 紅 藍 黃 都有行動可以做
自己定位自己揀 你覺得文宣唔夠就落場做文宣

登高

唔到樓主define幾時係end game

呢張poster之前冇見過有咩宣傳
連點開花都唔講
一放出黎就要18區個個一齊跟？
學天琦話齋大家麻煩保持思考，唔係人講你就要做

同埋831之後我地搞過902903三罷
其中一個失敗檢討就係宣傳不足
屌你老母求其post張嘢就叫人後日大三罷係咪痴撚線？

你講到星期二會唔做咁，琴日班差佬有曬準備玩圍捕出其不二，攻其不備。希望街坊合作將情報網散開，和理又可以參與

我認同，但佢地唔需要等外國救援

其實外國人明白我地 身邊鬼佬朋友到今日都未割
只係想講勇武發揮埋創意
睇下有無得係發火爆店同唔做野中間搵啲仆街野黎做 等中共想用傳統風向都無得用

冷靜對待
暫時克制

人權法一過就完全唔洗比面

冷靜對待
暫時克制

人權法一過就完全唔洗比面

完全唔明邊到生個論述出黎話法案戰線通過前要停晒開花/勇武
而又有班人真係跟住走

點解成晚得你一個post係正常 睇見其他post都心灰意冷

講左好多日啦
由星期六講休息開始主流都係話星期一晚再黎
會唔會係你跟得唔貼咋

大大力推

你去一樓ctrl f下end game呢個字先

層豬 你冷靜下就真 一係你就回錯Post 一係就冇左個腦 明明成個討論一直都好冷靜

又好多人屌勇武, 又好多人講到法案通過前只可做文宣
睇到r晒頭.

有唔啱大家討論啦好唔好
屌黎屌去兩邊為條氣都唔會聽

而家大家只係講 “做定唔做”
我係希望前戰係TG group自己傾下 “做幾多？點做？”

佢另一個回覆好冷靜既
應該真心回錯

最近一過12點就係咁

巴打 唔係想講啲咩
但行動唔係一朝一日 亦可以唔係一次既上街騷亂
雖然上街係好有畫面 但做文宣亦係行動一種 亦同樣重要
你個topic有少少過分誇大

唔係3點咩

ok. 同意

聽日唔搞住

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 以現在架情況，林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢?

作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 濫暴，一定好嬲，天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

呢個時刻，時間好重要，美國本土而家架焦點放在落trump trump的彈劾。民主法案可能會拉後的！係呢個前題下，中共可以隨時入城的了。大家要重新討論下，抗爭之路，點樣可以維持下去。

文宣架步伐跟不上勇武。。大家只會做成自我分化！

暴力係傳染病！香港要贏，少了任何一個人都不可。

SOR鳩回錯
道歉

「認真」各位手足 借東風啊！！！

你咪做文宣囉
話人失控把撚咩
你有時間去同美國佬 點解要裝修嘛
有時間同佢地講 的士佬車斷腳嘛

斷腳重要定爆玻璃重要呀

topic有少少過分誇大我同意
係連登開post標題黨少少係難免 特別係行動類
都係個句各自思考啦 覺得唔岩咪唔好做 張文宣就唔係我自己變出黎既
亦有好多討論講時間應該幾點
咁成個行動係咪我一人說了算 我一人誇大行動迫人參與
你可以自己分析

論點都唔係End Game 睇黎你理解錯左
重點係行動唔可以停
聽晚繼續
黑 紅 藍 黃 都有行動可以做
收黨鐵皮 星期二朝繼續收皮 支援罷工

轟呀

請做足文宣俾人知道我地係為何出現
唔係下下乜都冇太易俾人老屈

同意

多謝手足

無論前戰最後決定點 我都表示支持左先
我愛勇武仔仔

咁要加劇破壞黨鐵 好多人都要靠停黨鐵被罷工
真心

（緊急）被黑的撞斷腳嘅女仔，眾籌去美國軍隊醫斷骨

多謝 (唔係勇武無資格比你愛)

今晚手足損傷好嚴重喎

同星期三四五晚一樣 開花已經係傳統 睇下另一張Poster都已經係講緊老時間老地方
星期五晚搞完 第二日黨鐵收晒皮
我地就係要依個效果
罷工搞唔搞得成係一回事 但黨鐵收皮對罷工人士係好大支援同助力

咁樣係咪曲線拒絕我
煲底同你算帳

提番各位手足聽晚7-9太子有活動悼念義士架

今日藍屍撞斷女仔腳

嬲撚到

最好加入做18區唱榮光
起碼有一個目標俾人而唔係集會左係度鳩FINGFING

你思路清晰 想大罷工 一撚定要黨鐵停
好多手足靠被動性罷工！
佢地罷工就靠我地嫁啦！

可以一齊做

推呀

唔好咁激動，連續咁多日真係攰

其實真係唔可以停，武鬥唔work，文鬥又好似唔夠力，點挨到法案通過

文宣係思想上既傳遞
其實一定冇訊息嘅傳遞咁快
睇下黑警開一槍要spin一個鐘就會明白

文宣固然要落力做 但都需要勇武配合 步伐太快真係跟唔到 文武交替同大家平時1212一樣 節奏係好緊要 任何一方失序都唔係好事

更加要聽日出黎 畀返啲軍心大家 同大家講堅持開花仲係會有機會架

只是覺得自己同勇武比付出遠遠不如
煲底見啊

暴政必亡，香港人加油

死都仆出黎

收皮啦五毛 暴力? 勇武手足以武制暴喳

dafdsfsfsdfds

8點啦
咁撚早開波好撚肯定戀戰送頭

落樓下有咩累
夠人就做野
唔夠人就唱歌牽制當區POPO
無損失，游擊戰極致

唔好再討論停/唔停
討論做幾多，勇武有無野做到可以幫下文宣，文宣又有無野可以backup到勇武，呢個先係當務之急

快閃開花本來就應該盡快完事
8點都OK

巴打 聽晚繼續加油 撐住！

軍心好重要
可以做既係控制下裝修既目標
出面有人講緊新標準係政府機構 建制議員 黨鐵 福建佬

個人覺得幾make sense

和理非唱歌個D就可以3點

聽日各有各做。

和理非：
1. 唱歌 (3點或更早都可以)
2. 懲罰黃店 (3點或更早都可以)
3. 貼文宣 (3點或更早都可以)
4. 國際戰線 (全日)

勇武：
2. 快閃裝修爛鐵(為全民可以有得三罷) (晚上8點後)

一齊頂住 點都捱埋聽日 後日大罷工大家休息下！

開黨鐵花，要佢星期二都開唔到

你係咪覆錯人
我幾時有話人失控
幾時講過斷腳爆玻璃

攰係攰 但都俾你休息到夜晚先出動了
聽晚開花好重要 星期二黨鐵繼續收皮對好多手足黎講會係好大鼓舞

咁set rb都仲要做，可以俾勇武爆鐵之後退場

聽日真係好緊要
一日三罷都做唔成政府點會怕你
當然我明10月9號一定一切如常

聽日唔係跟理嗰咩？

早去冇用 夜晚快閃仲好

18區咁多街坊 咁早開戰想啲街坊畀人拉曬？

統一時間好D，要有大量街坊掩護

個討論開始正常返
據我多次經驗所見: 五毛分化撚真係12-1點會訓覺

聽日可唔可以和理非上場

冇錯 行動有好多種 點都搵到啱自己定位嘅野做 與其繼續同同路人爭論 不如落手落腳做實事

要日日出 唔出就代表我地默許呢條惡法

重陽 開佢老母18區

希望聽日各位盡量唔好幫人裝修, 記得唔好再失焦, 抖一個星期等人權法通過之後再點玩都冇問題

行動post 推

開花唔包
星期五(4/10)佢都無提啦

我明日日罷就真係難
但罷一日10.8 我就唔信做唔撚到！

兄台理解能力未必太低

好亂，又有手足吹休戰。

派返粒比自己

咩叫成功？咩叫失敗？

極端撚吹風
港共最想endgame

[公投] 黎緊幾日勇武定和理

同意 push

推行動post

蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動

勇武同文宣從來都係合作關係
所以應該互相幫補
唔係文宣屌勇武令人好難做
勇武屌文宣紙上談兵
我地係同一隊
係時候一齊槍口對向

政府想分化？屌你老味自己行入去火化場啦
我地香港人點都唔割呀

話你知咩叫和勇合一

重點係8.5都成功罷過, 個陣仲係講緊五大訴求, 未有831 811 等等.
大家成日講升級, 如果連之前既scale都做唔出, 升左d咩野?
淨係升武力同口炮點會有用?

推呀 熱門得勁少聽日日程

推上去！

所以聽日真係要打撚到黨鐵爛到10.8一撚定行唔到先得

到底西區係西寶城定中山公園

反抗！

好

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

兩者都要

跪求大家 其他事唔好再討論😪

1）呢一星期全民文宣 做翻6月果時文宣既陣容/級數
🚨主力國際線🚨

識整文宣既主力整文宣
Etc 警暴濫權 政府暴政 送中條例 緊急法
英文人上場 盡量翻譯警暴同緊急法文宣

唔識整既就善用media linkage瘋狂Share

2）全民down twitter同reddit
岀post等外國人知道香港最新情況
好多外媒其實能力有限 覆蓋率唔高
和理非英文人多啲翻譯中文文宣

手動轉去各大group

休息到法案過左先出啦
法案過左你做咩都得
無美國幫拖你做咩都無用
唔好天真到覺得靠自己贏到
無美國出聲 8月出老解屠撚左城啦
依加港共就係好撚驚先整條蒙面法
過左法案無人理你出面點樣裝修
俾幾日時間手足休息

咁仲衰
焦點會去左裝修
聽日可唔可以好似之前咁千人商場唱榮光?

岩呀 屌你老母 忍唔住要推!

聽日即係幾多點 晏晝定夜晚

10月7 十八區開花 攪黨鐵 停裝修

文宣係重要
但講到只做文宣唔再有行動就絕不能同意

獨立思考
行動必需目標明確
行動前三思而行
不要被仇恨支配
聆聽他人意見
但不要盲目跟從別人
不割蓆不分化

推 聽日好緊要

仲有咩未拆呀?

唔該勇武出下原則嚟睇睇

玩政治連懷柔手段都唔識
成班上腦mk出去同人開片咁款
用呢種心態抗爭會贏就有鬼

唔支持聽日開花,今個星期和理非主場
因為8日後人權法就黎
個條on9蒙面法只要全民繼續帶就得

太過火小心中左港共既計，尤其見到國際風向已經慢慢轉變。

連登嘅死局

重8點甘晏？晏就好來了啦

唔係唔行動 而係行動嘅同時都要文宣配合
正如勇武同和理非

唉，睇一條片，教你點收啲黑紅藍皮，唔好話唔教精你地

聽日各有各做。

和理非：
1. 唱歌 (3點或更早都可以)
2. 懲罰黃店 (3點或更早都可以)
3. 貼文宣 (3點或更早都可以)
4. 國際戰線 (全日)

勇武：
1. 快閃裝修爛鐵(為全民可以有得三罷) (晚上8點後)

冇錯
行動 文宣
國際戰線 國內戰線
全部都要出盡力做 全部都係環環相扣
自己搵自己定位 一定有野啱你做

我覺得10月4成功除咗係因為18區都攪之外
另外一個主要因素係突發
個日冇人講係幾時，冇人講係咩地方
D人係自發見到有人聚集就加入，再打游擊
D狗完全冇時間去佈陣

暫時你呢個整合最有條理
開post我幫你推

抗爭其實同踢波一樣道理，就係唔好俾人帶到個「節奏」！

所以聽日行動時間同細節都不能講死

留返地區手足因時制宜決定

sad but true

一個準則可以破到而家死局

唔同意，點解話失敗？明明大家一早有共識係長期抗爭，你憑咩代表香港人默許依條法例？點解要鼓動大家情緒？

重點係緊急法

出面大把Post約法三章 唔好扮傻 自己出去睇
要拆 淨係黨鐵都有排拆
星期五效果咁好 聽晚繼續 要星期二朝黨鐵繼續收晒皮

黑 紅 藍 黃 各有行動
出黎自己揀自己定位啦

之後勇武又會cover哂和理非
聽日係要用和理非cover 返今日勇武

和理非出場先

最好笑係一有異議就屌人民意撚五毛
唔要民意學人去爭取民主

鶳同裝修一直都好大爭議
大家俾過好多方案底線同指引
但事實有冇人聽?
依家影相又獅口角又獅
紅底又裝藍鋪又裝,仲要錯手裝到唔關事嘅鋪
要人唔割但又一言堂唔聽人意見
呢d唔叫騎劫叫咩?
冇大台就更加要有共識啦

一日未過法案都忍下先，繼續拎錢擠提，去商場唱下國歌，摺下紙鶴，比外國覺得我地軟弱，比佢地可憐，等條法例過左先做佢地老母!!!!

勇武其實除左拆同燒鐵
有無可能玩下糖漿，AA膠，油漆彈之類？
玩到一地痴住哂好難清
仲可能引一堆蛇蟲鼠蟻入站
但畫面又可以好好睇

+1

文宣真係五夠 屋企人都問點解燒中銀

同埋可五可以嘗試下18區遊行先 唔好係咁放火燒野同打爛野 我地要比人知我地先係受害者 唔好比人覺得我地係暴力既一群！！！

十八區貼文宣得唔得
有無可能將d中資鋪 例如d銀行貼到變連儂牆
將依件日發生既事解釋返比大眾知
星期二d銀行會開 唔知到時多唔多人排隊拎錢
我地貼晒文宣 其實係個幾好既機會向大眾解釋
再加埋依2日爆鋪既事 可能班中資鋪都唔敢撕
咁我地就有多個幾好既平台做文宣

點解唔可以比大家思考下應該點做先？我地唔靠美國根本贏唔到，如果唔認真計劃下，下下都亂衝點保證唔會出事？美國唔幫我地全部人一鑊熟

大家係咪忘記左「和/勇回合->訂死線->升級」？

開花=遊行為主
但裝修方面無可能我地叫停就停 尊重前線
最多比D指引前線參考

Poshhh

聽日幾點㗎???

點唔考慮星期二先開花

完全同意

可唔可以裝修少一日。。

[行動post] 聽日幾點開花？做啲乜嘢好？

成日都話要停黨鐵
星期二朝早開花就真係停黨鐵啦

返工日聚唔到人
除非好似612咁玩集中
但今時今日集中危機幾大你都明, 又無單一目標同意義

你唔同意唔支持 就用你手法去補救
國際線 國內線 都唔可以停 打仗係講軍心
人權法還人權法 過左到頭來都係要靠自己 唔會過左就一天都光晒
咁休息法到時軍心都已經散晒

有咁多行動可以做
黑 紅 藍 黃 國際文宣 自己定位自己揀

仲有 星期二係緊急法頒布後 第一個工作日
聽晚繼續收黨鐵皮 目標係星期二好似上星期六咁黨鐵全封 依樣對咁多位手足都係好大鼓舞 亦係對罷工人士好大嘅支持

推推

唔係話開花變死城星期一要照用咩？
做乜個個話要休息？
星期二點罷工

請參考9月2/9月3號失敗原因
叫人返工時間眾目暌暌攪裝修根本完全唔work'
未計有班企定定係到等你既防暴.

十八區開花
感謝前線手足

預告完聽日夜晚8點就冇防暴等你?

唔好第一下就質疑手足 自己做到乜就盡做
黑 紅 藍 黃 現場文宣 國際文宣 都可以有行動
總有啱你嘅定位

開花唔好亂裝修

又鳩整一堆文宣出黎亂咁call 活動
比番d 時間文宣做野啦好唔好， 連拆左三日大家都辛苦，義務律師再咁落去會死人架勒
唔該大家抖番日，大家休息番諗下點行落去

我都唔明點解經過今日就有班人轉風向
星期五開花 星期六大休息 星期日和理非 星期一晚再開花 星期二三罷
呢個flow係星期五晚起碼有9成共識, 我地只係"星期日和理非"呢part做差左姐.

但唔好亂裝修

同10月4一樣，佢明知你各區搞事都守唔曬咁多
有狗就唔搞變和理非唱歌，無狗就搞佔路做野
游擊戰

重點係人權未過 我地如果比國際覺得我地係真暴徒 真係會挽完 希望前線可以先冷靜一下 比和理非沖一沖淡件事先

FF夠啦
同香港人講罷工除左85
有邊一次罷得成呀

唔同意 星期二係緊急法後第一個工作日
聽晚最低限度黨鐵一定要搞 目標就係同星期六一樣第二日全封

區議會仲選唔選
民主法案仲要唔要
蒙面法個司法覆核仲要唔要

今個星期都打到紅底損失好大
一時三刻都回唔到氣
係佢起返好先再賀佢
唔好沉迷用武力
下一步係智取

十月八打工仔仲返到工代表失敗

返工時間得兩個鐘佢地易捉路呀

【投票】聽日三點定八點開花

開你老母 已經有好多料做文宣 唔需要再搞

提防分化

開花唔等同裝修

裝修唔一定用火可以用水

裝修對象唔一定要增加

勿被帶風向變暴民

文宣隨身帶隨時貼
最後請記得全民攝衫

Agger 聽日18區貼文宣 唔好衰比林奠睇

黨鐵我絕對贊成，但其他唔係黑類，咪裝飾下同罷買咪算

快閃狗鐵同set rb，有狗就走

真心咩
法案過唔到真係會pk

Agree
唔啱聽就話人分化撚，五毛
屌真係唔知點先講得通

已經到處傳緊唔好搞等人權法

重申:

星期五開花 星期六大休息 星期日和理非 星期一晚再開花 星期二三罷
呢個flow係星期五晚起碼有9成共識, 我地只係"星期日和理非"呢part做差左姐.

家下只係尋晚同今晚有d畫面比對家煲大左, 至有人吹風叫停咋, 唔係突然間話今日打完聽日再打過架.

想問下818個次抖咗一個星期軍心散咗未?
降溫一兩個星期回氣+人權法袋袋平安何樂而不為
人權法唔係萬能,但現階段有咩子彈強得過佢?

呢條例係我地全體幾個月黎一個重要成果
如果俾對家刺激煽動我地急住End game搞喎咗對唔對得住其他手足?

場運動係屬於所有香港人唔係淨係勇武

黨鐵星期六日全封 係因為weekends 唔想人出街，無論破壞成點佢都可以好快照開比人返工

支持8點

唔同意
掉返轉 只靠美國都贏唔到
人權法還人權法 唔會過左就一天都光晒 到頭來都係要靠自己
叫左停叫冷靜 就唔會再起得到把火 打仗係講軍心

星期二係緊急法後第一個工作日 令黨鐵收樣係重責

「認真」各位手足 借東風啊！！！

對抗反蒙面法
麻煩幫手推

18區 百萬大遊行

唔停得 黨鐵一定要裝

你既語氣叫人提防分化?
er...............

記住聽日盡量只開花 唔好亂咁裝修！！！

聽日德福照開啊！！！！！！

大家識做啦！！！！！！！！

就算過人權法， 到時林奠咪會話外國干預內政， 任鳩佢up, 總之過到咪當bonus

我希望可以所有地鐵站全部嚴重損壞!!!!
黨鐵繼續做Empty R!!!
咁我就唔洗番工喇
求搞牛頭角

文宣係話三點開始呀！
有無睇呀

咪玩啦 真係無限hp咩 佢已經開始唔夠料換

國際新聞都出撚埋都係風向撚
得啦得啦 繼續爬山啦

成班和理非又割
屌佢老母
推

點解又出咗張夜晚8點文宣？
岩岩又有張三點？

直頭唔夠

罷你老母臭閪咩
問心啦 除咗85個日真係三罷
有邊日成功過架

要割都冇撚計， 14 年都睇清楚佢地

有班同路人真係嚴重睇高人權法條線
講到過左就有美軍黎咁

對外文宣緊要好多，出去咪俾狗咬

85 果日都唔算， 股市有開

唔係do nothing，係do other things

點先為之成功先，咁撚亂帶風向喇，跟美國啊

靠美國未必贏到
但係唔靠，就一定冇得贏
忍一忍係咪真係咁難?
可唔可以睇得長遠少少?
不嬲都話係持久戰黎
個運動四個月啦，你覺得可以幾日之內散曬?

777個劇本一早寫好，就係要你趁三日長假不斷升級，令我地犯既錯越黎越多
點解一定要跟佢節奏玩?
點解唔和理非番幾日先????

佢地無割 係想一齊贏姐
老實講點解唔可以等埋美國過咗法案先？

你呢d叫無論點既失敗論

"問心啦 除左03真係撤回惡法 有邊次真係成功架 遊你老母臭西咩"

係咪痴撚線
最重要係制裁 同高官攬炒
而唔係搞冧完香港仲可以施施然移民外國

咪重複14年咁， 根本唔撚想贏

過去四個月，有邊一次係連續幾日開花呀？散左未呀？

計劃下都唔同意？姐係亂鳩咁嚟先好？

三點定八點?

Why not both

真 唔好覺得唔出就係do nothing for要do other things

係囉，香港人最叻係投訴同玩嘢，食腦架嘛我哋

我哋要抗議，唔一定要去裝修。點解抗議反蒙面法，就要去裝修？

其實我當呢10日咩都唔做， 人權法都有機會唔過， 美國佬睇利益架咋， 醒下啦， 佢有利益時你做咩佢都會幫你

你所講嘅係 行動要達成目標會比星期五難
反論唔到聽晚行動嘅必要性

你就算唔係行動組
黑 紅 藍 黃 現場文宣 國際文宣 總有你定位嘅行動
一齊揀自己定位 聽日做實事啦

國際線 國內線 都唔可以停
人權法還人權法 過左都唔會一天都光晒 到頭來都係要靠自己
打仗係講軍心 一停把火就起唔返 星期二咁重要嘅日子 天下太平 你覺得係件好事？

呢個係唯一短期內可以達到既目標
777 呢個時候推緊急法，好明顯係想盡地一舖
睇下可唔可以spin走國會對我地既支持

咁不如反高潮呢10日大家支持林奠啦笨

認同呀
不嬲認同撤回惡法係勇武成果

問題唔係三罷成唔成功
我講緊係完全冇人響應三響

咪就係
美國條線我絕對支持
但自己香港自己救 又唔重要咩?

好重要

ON 9

個人覺得最緊要搞黨鐵 搞到港豬返唔到工就得

咪就係因為自發罷工成事機會微先要著手交通
你明唔明?

咁點解開花就一定救到先？最重要係唔好行差踏錯一鋪清袋呀

係 唔同意 計劃係計劃黎緊嘅事 但聽晚就一定要繼續

上星期三四五連續開花 加上今晚嘅失利 已經證明左開花嘅作用同埋對前線嘅保護有幾大 聽晚冇唔食住上嘅理由

一日遍地開花行動絕對唔會一鋪清袋, 應該留意既係裝修既原則同目標; 掉返轉, 如果上班日都變死城, 國際視線關注到既野會更高, 而呢D亦唔係咩bloody咩大破壞先做到.

非常同意 人手置頂

政府要星期五出緊急法 就係想星期二馬照跑舞照跳

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

代表論

開花都要比人屌真係痴線
人出左黎樓下行街先，到時你鍾意和平遊行貼文宣都得
講到開花就一定係裝修搞破壞咁
再講針對黨鐵有乜問題

18區

同意 太早就會俾時間佢整好

唔係割
但需要時間回氣
由十月一開始太密活動宣傳都唔夠時間，人都唔會多.....

如果法案過唔到你打算點贏

幾位手足好努力同我一齊推post解釋
多謝

不過唔明唔認同既人都好難三言兩語講得掂
我希望佢地各有各做吧 做返佢地自己認同既行動

落樓下咋喎
覺得累就唔好落

我見唔到一個部署罷工既單日18區開花行動會令條法案過唔到

錯 唔係忍唔忍嘅問題 係行動有必要性
國際線 國內線都唔可以停
就如同你講 冇美國冇得贏 但我地圍內行動條氣斷咗 就更加冇得贏 兩樣都一樣咁重要

黑 紅 藍 黃 現場文宣 國際文宣 總有啱你嘅行動
要做乜定位自己揀
你做你覺得對件事有幫助嘅事 我地繼續聽晚行動 目標係第二日黨鐵收皮 支援罷工組

係手足 就各自努力啦

唔好一定重狗 法案過咗先再開花

次次都話太急
今次同我推爆佢
各黨鐵站水舞間
乜7都好 出黎呀!

其實憑咩話開花影響法案？臨時政府影響咋喎。

根本冇人話過開花一定要用武力
而且針對黨鐵根本無人會割
文宣搞連儂唱歌一樣都得
好心班人肯落黎開花先講啦

明明星期五大家仲好清醒講到呢點
仲大把人話星期二唔可以比香港如常運作, 直頭有人話要罷十日工

我呢到只係宣傳強行罷一日
但好多手足好似對以上失左憶咁

18區點重狗
重狗咪番去樓上
街坊游擊戰就係咁架啦

俾勇武再抖下先 可以開花但唔好神獸同裝修黨鐵以外嘅嘢

明呀
所以你覺得星期一夜晚開花
黨鐵星期二就唔會開?
不過如果真係停到星期二 都算係被動式罷工(2小時)
天鴿完要返工 香港人都無畏無懼
唔停埋路面 做唔到罷工既效果
但冇人朝早set rb 根本就停唔到馬路

所以咪問緊你
點解唔係星期二朝早開花囉
不過第一朝早開花人數一定唔多
第二從未試過 未知會有咩輿論

咪係囉
鎖羅門開聲吊既都只係講臨時政府宣言

咪話咗罷工唔可以急，要籌備
已經有幾個組織聯合籌備緊喇
畀多少少時間

手足 同你諗法好相似 見你都覆得好密好辛苦 聽晚一齊繼續加油 撐住！

次次都話太急好中point
星期五講好左既而家又會變左太急

其實林鄭好醒 開花佢一定搵臥底搞到極誇張 唔開花佢又可以話蒙面法有效

和理非罷工留下一場啦
放心, 到時林鄭可能已經推左另一條惡法

掉返轉 只靠法案都唔可能贏
行動就一定要繼續
大家各自搵定位努力啦

其實只係佢支那式打飛機

雖然唔知晚晚開花好唔好
但係勇武一定要休息下
無論國際定本土 我地形象已經改變緊

和理非亦都要升級 唔係叫你勇武
但落場一定要認真 唔係戴完個罩就算，要包頭
而家革命唔係叫你遊行 行動敏捷啲 好好保護自己

幫手推

求下勇武，唔好再用火裝修，如果燒到民居好大獲，作用小又唔好睇，用水啦好無

今日無去港島見到手足被拉好心up
自覺鍵盤戰線無理由仲要懶

幫推, 值考慮

我覺得可以搞早啲，反正紅日

求下勇武，唔好再用火裝修，如果燒到民居好大獲，作用小又唔好睇，用水啦好無無水都可以用屎，虫，尿，膠水，漆，油，糖，咩都好過用火

想點開花先，如果剩係唱下歌得唔得

要加番句
時間:可提早或延遲
地點:或按情況而定

個標題

的確我覺得星期二朝早都應該做, 只係應該集中路面不合作運動,慢駛兜圈等等.
而星期一18區開花之前已有共識, 我只是重提同post文宣
你認為星期二有咩行動有用可行既都歡迎提出架.

唱歌你想有咩用?
緊急法前我地唱左兩星期
緊急法出左我地又唱?

你所講嘅 掉返轉都一樣make sense
場運動係屬於所有香港人唔係淨係你啲冷靜撚

用另一角度講多次啦
你出力用你方法去令人權法成功通過
我地繼續Keep住軍心同落場做野

各自努力

同意我個post都係無人理

［行動post］全部人同我入嚟

國際線 國內線 同步進行 大家各自努力啦

其實我對做乜無咩所謂，總之有人落場就跟

八點

就星期五所見應該係佔路遊行叫口號起跳
唔係我指引大家做咩,係大家落到場起碼會咁.

係 而且可以係大家各自做大家認為對件事有幫助嘅嘢

程度問題 現時裝修完全唔覺有問題
黑 紅 藍 黃 原則好清楚

我覺得搞黨鐵先係起跳
不過最緊要係街坊游擊不被捕

點解要夜晚 晏晝做乜鳩？

學習左一星期都開始有晒guideline

和理非分工表！！
頂你個肺同我入啊
大把野做啊訓醒啦屌

入啊全世界

出面有文宣話3點

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

夜晚唔係喺太子站拜祭亡魂咩

講多次 紅日係13:00

人肯落樓下出黎開花，做乜都得啦
SSP區咪一齊去拜祭囉

推啊

唔好日日開啦，屌頸都要透氣，比街坊休息養生一日得唔得

星期六同星期日都無真係開花
星期五講好左係休息到星期一再開花既

出

今日咪又係大圍捕
停下先啦要拜山呀

集中港島戰略先係圍捕既原因
自己區, 你睇返8.5同10.4兩日, 安全好多

今日集中先大圍捕
同開花點同

依幾日都咁多人出 點會係默認 惡法 日日出又搞黨鐵同美心 唔係唔好 但你地都要比前線休息嫁 依幾日 日日出係想點？ 仲有和理非都 文宣都要時間去cover返勇武 比返d時間比和理非先得嫁 唔好盲目去衝啊…

我唔想日日有手足比人拉啊… 我求下你地啦…

正經post

被人拉係一區活動 唔好拉埋一齊講
開花活動有必要性 亦係較低風險

應該咁講
按照呢兩日經驗
聽日點都會有勇武手足出黎做野 走唔甩

咁大家係寧願選擇區區開花去cover佢地
定係選擇係屋企做冷氣軍師叫佢地散水?睇佢地被捕?

18區開花係保護勇武既手段, 而唔係咩主動攻勢

大家咁樣應該更易明

一定會出黎行街食美心

文宣進場， 勇武休息， 輪流替換， 循環不息

十八區開花 的確係少人被拉 但文宣組的確要要時間去文宣 化解 民眾要時間消化 日日都咁多c了 我地消化到 民眾未必得嫁 我唔係想講咩撚民意撚 帶風向 但咁多暴力發生 好多家庭 c9 會好唔中意 所以十八區用和理非既方法去做會比較好

前線做咩我都唔會割 但唔好盲目咁去破壞 我地要係破壞中 帶建設

唔反對, 但出左黎先講
前線做咩, 當場先決定.

agree

話等法案過左先行動既你
不妨先確認你係咪真係知道法案既前因後果?
知識改變命運啊咁多位 唔好嫌打緊仗就唔睇新聞唔了解歷史同錯判國際形勢

夠啦！唔好再用《香港人權民主法》做籍口叫人散水！

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

mark 低曬屌義士裝修既會員

行動唔係為咗輿論，係為施壓，輿論先應該為行動解釋，嘥時間叫兄弟散水，不如用同樣時間說服人接受啦。

黑警死全家

推行動post
黑警死全家

完全唔知有人中槍
幫推

唔好只爭朝夕

早啲開始好啲一到夜晚又好混亂

正確風向

又打
打夠未 勇武已經消耗好大

多得港島撚

不陣地戰，快閃

班狗一定部署曬

唱歌

唔支持聽日開花,今個星期和理非主場
因為8日後人權法就黎
個條on9蒙面法只要全民繼續帶就得

出黎靜坐集合得唔得？
快閃堵路冇咩所謂 今日好似不宜裝修

岩 推

完全無人提

推上去

推 香港人唔可以慣

裝修停一個星期可以嗎， 等人權法過咗先， 跟住做乜都唔理你！ 如果人權法過到， 係我地一次重大勝利！

公眾假期唔係1pm咩？

請問20:00定15:00？

黨鐵不能放過

幫推行動post

個人覺得爆野幾時爆都可以
急既係表態反對極權法，呢樣已經做左
依家係要面對大眾既質疑，我地要文宣解一解大眾毒先，呢樣先係首要要做既野

行動升級完一定要有和平解釋返點解行動，就算一樣係反共都唔係老鳳支持行動升級

fact checked?

呢個要推

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

閘大大口喝

呢幾日已經證明咗香港人反抗好大啦
使唔使日日都唔默許呀，抗爭唔係開工唔需要日日搞
好多人都好攰，明唔明

張文宣...老地方老地點好怪 可以用「照舊時間地點」

成日叫人文宣文宣搞掂嗰啲人係咪戇鳩
聖旨咩而家，一定要聽你，一定要接受？
理解你因咩事暴力但唔代表要接受，明唔明
唔撚好成日自己發晒癲週圍破壞然後文宣組幫你哋執屎

唔好中人計

咩叫失敗

點解要日日出去

我都好撚憎班狗同港共

不過敵人想速戰速決

我哋反而要拖死佢地

個抗爭好長，唔需要急，亦急唔嚟

今晚不要再裝修舖頭，諗下令黨鐵星期二收皮啦

新界 西區？

同意

我都好嬲

但係唔好急

Be water

人哋急啫

和理非

行動post優先推

8點會唔會太遲？

覺唔覺好多討論出去行動既會員number都成30萬？

今日諗計令黨鐵明天收皮，黎緊weekend做返和理非活動啦，平衝下

呢兩日已經做咗好多嘢你係咪冇出嚟
尋日拉咗幾多人你知唔知！！
唔好日撚日消費勇武義士條命，你估無限供應咩
抗爭理由都九唔搭八，默許喎

姐係 港島和理非送手足去死就得

18區安全和理非反而唔出？ d 人logic 難以理解

推返先 禁錯

正解 如果美國佬咁就唔過既 咁歡迎全世界一齊攬炒

唔好俾樓主帶風向

好撚大雨

都有機會唔過就要自已去降低個機會？

支持樓主

點解要夜晚你咪其中一個風向撚

對家急住出更多緊急法，急到就瀨
我地就等左4個月啦，唔差在個一陣

其實想討論下
無外國勢力下點樣攬炒

佢等多陣都等唔到

成日話深水埗係南晶集合 結果次次都去晒合署十字 駛唔駛改改

係

武勇巴絲辛苦晒了

真的支持你哋架

不過唔洗日日出

唔好比人𨃩動

我明白過去612 721 831 事件

我知道各位都好熱血

心急就會有位比敵人入

Be water

識fa幫我問問
我唔知係中左整親少少定有事

無野阻到我返工除左罷工

Agger

實際行動部署都唔方便係到講太死!

即係點呀？

今晚係和理非既主場

拉

p

Agree.

Some brothers and sisters destroyed Light Railway 2:00 in the morning after waiting for almost 3 hours.
They took actions according the situation. The plan suggested here is only for reference.

淨係冇黨鐵係阻止唔到我哋返工嘅決心㗎，山竹嗰時啲人行山都照返工

要開花 都唔好講定比人聽啦 屌

今日紅日喎
點解要8點先出

大家抗爭時好似忘記咗嗌訴求
D畫面得番RB & 破壞，
但五大訴求、拒絕反蒙面 等都冇人提

我要星期二返唔到工

和理非啦依家，仲開花

推

4號開完花贏晒話5號再開，
第二朝又有風向話休息一日等6號先開，
好啦到6號喇黃昏又話遊完行攰/返唔到自己區，
就睇下今日又有咩新風向。

推啊
今日出黎啊

18區開花唔係一定要勇武
可以係和理非開花架
大型文宣行動去整連儂牆都好緊要
唱歌同人鏈亦可考慮

全中

最少要今晚再裝修，唔好俾佢哋星期二好似冇事發生全你線開通，全部開工
之後才休息轉文攻

又預告？

認同
和勇同樣重要 依家情況整連儂牆 播片可以做第一選擇
總會有人跟唔切我地依幾日做緊乜 點解要獅鳥 裝修 五大訴求 香港人權與民主法案 警察濫權 等等
記住從來都唔割勇武 和理非都一樣唔割
互相back up
香港自從六月就唔會有所謂休息日 只係用唔同方式去對抗緊極權 每一日都係同港共戰爭緊 香港人冇輸嘅機會
願意反思 改進以往嘅經驗 一齊進步
依個先係令到我地可以行到今日嘅關鍵
香港人，反抗!!

蒙面出左，唔及時俾力量出黎
就等於默認左條惡法

烏克蘭就係唔妥協

聽日一撚定要夜晚18區開花

休你老母

屌 咪撈埋黎講
集中活動同開花活動差咁撚遠
開花先係對前線最大嘅保護
仲問有冇出黎 有出黎點會唔知開花幾有戰略價值

已經覺得連登玩完
比人打到仆街顏射緊，同我講休息
對家開埋實彈又玩惡法，換轉其他地方一早暴動，根本唔因為咁會失去國際支持

搞埋今日，之後文宣，好唔好？

oush

文宣算喇 叫人出去就係分化撚 黨鐵交通燈都係員警破壞嘅 上post又好早 所以 阿蛇臭西 收撚皮呀⋯⋯柒撚少陣

8回

文宣 yeah

休息唔代表默許 唔識停一定死

完全 on9 無邏輯可言

聽朝如常返工！

正常post 冇人理

叫人停勇武等8日班仆街，入黎答我4個問題

《願榮光歸香港》

推呀頂，點解行動post 冇撚曬？

推一推順便share!

示威者很暴力，我開始害怕了

[有冇人發現] 三日假期，連登吹風兩日都係休息日

同意請幫手正皮推呢個

勇武和理一人讓一步 再次合一！

今晚和理非主場！

我請求你哋5分鐘睇！ 《孫子兵法》說

【緊急！】【討論至達成共識！】今日開花三點定八點？

推，讚成

fc左10月尾先過喇
跟貼d啦柒頭

陣間又話要抖一個月架喇
兩個議院通過曬再等簽名，唔通乜都唔做咩
巴打不如你開POST講一講，根本唔係十月中就完全通過

樓主瞓咗三日？

一句講曬 做咩都得 星期二無人番到工

唔洗跟樓主地點

你就訓左3日

counter proposal呢
只ban不提議係最on9

各區按情況自行決定

過去三日冇瞓嘅話，點會有「香港人默許呢條惡法」嘅結論？

我諗大家要搞清楚三點啦
1・由始至終都係講星期六休息做好文宣 星期日和理非場 星期一18區行動以實行星期二大三罷效果
2・連登冇熄過燈 一直可以討論行動 點解之前冇人提出過星期一休息e個論點？
3・有決定後 行動當日無端端有人吹風做其他 仲反咬返堅持原定計畫既人係鬼、冇腦、唔識野

我想問大家 邊個係鬼？堅持星期一實行18區既係鬼 定吹風休息果班係鬼？

只爆黨鐵

當你唔去反對既時候 就係默許
當你接受e條法律去規管你既時 就係默許

多謝巴打

得勇武同核心和理非上街咋，全港勞工階層經濟活動表左態未啊

……過去三日咪強烈表態左囉

和理非點分核嘕核心？
你講全港勞工階層經濟活動未表態，咁咪推動聽日三罷囉（好似仲未見到有人講)，同今晚18區開唔開花冇關係

18區開花係三罷爭取條件啊

明?

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

唔知樓主個定義又係點

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

同意請正皮/留言幫推

我諗大家要搞清楚三點啦

1・由始至終 由星期五晚起 都係講星期六休息做好文宣 星期日和理非場 星期一18區行動以實行星期二大三罷效果
2・連登冇熄過燈 一直可以討論行動 點解之前冇人提出過星期一休息e個論點？
3・有決定後 行動當日無端端有人吹風做其他 仲反咬返堅持原定計畫既人係鬼、冇腦、唔識野

我想問大家 邊個係鬼？堅持星期一實行18區既係鬼 定吹風休息果班係鬼？

紅土黃何九 差好遠喎

各地區GROUP自行決定

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

同意請正皮/留言幫推

請支持民間記者會

• 25m

我諗大家要搞清楚三點啦

1・由始至終 由星期五晚起 都係講星期六休息做好文宣 星期日和理非場 星期一18區行動以實行星期二大三罷效果
2・連登冇熄過燈 一直可以討論行動 點解之前冇人提出過星期一休息e個論點？
3・有決定後 行動當日無端端有人吹風做其他 仲反咬返堅持原定計畫既人係鬼、冇腦、唔識野

我想問大家 邊個係鬼？堅持星期一實行18區既係鬼 定吹風休息果班係鬼？

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

就算10月底高院話林鄭違反基本法。
政府就會打上終審。同時仲繼續行蒙面法。
最後係終審 審前......

人大釋法

14 Oct

source

要裝修唔反對，但唔好被帶風向，變成向全港商戶為敵，集中鄉黑建制，要有目標性，堅持黑红籃黄分類，民建聯首選，再係店外畫文宣原因

總之今晚唔休息
18區要人

gphone作為sell法案既先導者, 已經叫左大家唔好割裝修/魔法, 因為法案無可能7日通過, 通過亦唔代表有實際壓力可以令我地即贏.

[警世] 唔好因為gphone個post不斷互屌同鞭屍

同意請正皮/留言幫推

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

究竟係三點合理非唱歌仲係八點
有個po問左話都係集中八點

三點唱歌已經做緊喇
8點見係散步同有序裝修活動

[16:17]教育局提大家點樣令聽日三罷成功

唔可以休息, 一休息就代表林鄭緊急法成功
勇武手足自己決定行動, 和理非就一定要出黎

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

今日休息呀

借位POST

國際線 比反對派抺黑緊呀 外國人多數只上TWITTER 快D去舉報 有D名講名係警嫂

休你老味跟貼d啦
你d隊友縮晒喇

黨鐵仲行到
聽日罷工就罷唔成
777都好清楚

成班比休息撚玩

推啦屌

休息撚退晒場

和理非活動期 我都懶得理狗叫

要記住，開花不等於18區開戰
可以輕裝快閃
可以佈置紅店
可以張貼文宣

咪撚休息

手足一個都不能少 小眾要我地保護呀

［重開 極重要］想保護手足嘅同我入嚟睇咗佢！！！ (請記者都睇睇)

ppppppppppppppppppppush

8點

全部支共01講退場

本身有文宣話假期就下晝一點開花
跟住就比人帶撚左風向去夜晚八點
得兩個幾鐘邊夠時間做野呀？

你諗真d
點睇都係個篇文宣係鬼啦
唔通真係日日開花日日一樣時間咩 比狗拉咩?

退撚晒啦， 尋晚前晚班所謂和理非呢個時間開工鳩叫， 今晚靜過撚， 冇既比佢地願望達成

最後香港人都係如常返工 如常習慣緊急法

我盡撚咗力啦呢三日 咪撚潑冷水啦

今日係比分化撚同五滲透而輸到仆街
但好多人到而家都唔知輸呢樣

休息撚同佢地個律師朋友好快又入場架喇

根本就係， 尋晚我仲比班友屈係五毛係鬼， 真係心撚淡

我只會屌大大聲叫人呢三日休息個班撚樣
手足辛苦了

可能聽日囉， 今晚靜過撚， 佢地粒水架啦

真係辛鳩苦晒佢地， 願諒我係放負撚， 冷氣軍師

其實我好想問可唔可以認認真真動員一次全港三罷？我相信大家其實都 唔想照常翻工翻學，但三罷真係要足夠文宣同多人先做到！政府用《緊急法》啦，香港人可唔可以爭氣少少，用全港三罷向政府施壓？

仲提全港三罷， 唔好玩啦， 試過幾次根本冇可能， 除非黨鐵停被罷工

出面有巴打收集緊意見, 因為香港人罷工太多野諗
但deadline係10月12號
到時香港人都習慣晒
仲罷咩野
根本唯一致勝機會係今晚 幫人聽日三罷 又比休息撚攪死左

我都係, 負到仆街, 但放負時警世叫大家唔好再信休息撚

Dead咩line 呀， 班天才叫我地等多10日， 10日後又話等區議會， 區議會後又聖誕， 聖誕後又過年， 根本無限loop 佢講撚晒， 林奠真係多撚謝佢地

但好難， 好多天真嬌真係信， 仲話我地咁激我地係popo, 真係屌佢老母

Gphone 今朝已經講得好清楚人權法攪得黎都年底， 佢地即刻粒水

呢班堅係休息撚, 直接ignore啦
我意思係有班人真係收集三罷意見, 但問卷都要玩到12號.
再慢慢組下織......到時戒埋嚴啦.

算啦， 我係五毛啦， 屌， 真係晒鳩氣

太遲
好多人收左尋晚同今朝既律師朋友message
同埋民主法案仲有7日通過既rumor
毫不消化就信左

我而家都係周圍放下負算, 好撚嬲.

真係好嬲係個勢岩岩開始硬係就有d野阻住

其實大家都要俾時間文宣。。。。
我都有見到收集意見的問卷
但Deadline係10月12號。。。
認真想問 等到幾時？

我都係做完就算
唔Expect會組織到咩有效既行動
8月影完staff card秋後算帳潮已經震攝左好多人, 自發罷工本身已經唔work la
咁咪監粗用裝修方式幫人罷工囉
有班人又出返黎講自發自發
訓醒未
人地唔係唔想自發
係真係無呢個條件成家人唔食飯訓街去同你抗取民主

我宣佈聽日一切如常, 香港人已習慣緊急法,yeah
第日坦克碌到樓下個陣自己問返自己點解啦 休息撚

早抖

1 淺黃好驚冇咗份工，奴性重，同冇一個有力嘅工會，罷得一日罷唔到兩日，休息撚

2 文宣少，重點，85都唔係咩特別日子但搞得成三罷，主要靠文宣，要夠時間

3 經歷咗831 101之後代價更大，更多淆底獸，反而重要日子有得諗

所以而家一定要有重要日子+足夠文宣時間先好做

建議1016立法會復會三罷
又係重要日子，一個星期又夠時間做文宣
有冇力玩到1017同1018就睇港豬奴性去到邊

先唔好諗和主場定勇主場

試想想復會開會時候，政總出面三罷，重防，甚至TG放題，應該又有文章

利申：聽日已罷

佢地已經完成左任務仲點會出現, 而家拎緊狗糧番屋企食

係, 出得太遲, 出個時班友已經搞亂左呢度成日

果班人就係唔比你打起個勢先係咁叫你散水, 之前都出現過好多次, 721之後, 塞機場等等, 總之你一搵到有D野係有用要keep住做就第二日一大班人用盡方法叫你自己放棄

呢招根本已經loop左幾個月, 不斷叫你留力到某一日唔好出黎, 到果日又搵藉口話係和理非回合/好多狗唔好去叫你散水, 之後再叫你留力到第二個日子

比起呢樣, 而家唔散都散左, 不如之後出定post叫班而家蠢蠢欲動既政棍打手咪撚叫香港人為之後個濕鳩區選讓步好過, 我好撚肯定之後幾日會開始有人叫大家留力區選/唔好俾保皇黨有位入等等理由叫人散水

AO朋友引述內部消息 叫大家區選前不要有暴力行為

Loop 左咁耐仲有人信真係好撚野，算啦， 冇撚得攪架啦， 你話我係popo 係鬼都係咁話